[懺悔］發夢既時候唔好好記住個夢境

醒番淨係記得呢d ：
場景好似夏x花園對出天橋
條天橋好多v字形柱
夢見好多人夾道歡迎d狗仔出出入入
無狗仔行過既時候
大家都淨係掛住望下天橋下面d風景
然後有個人企響2條v字型柱中間
一邊拍低天橋既事
一邊望住地下本簿讀稿
我好奇就行去睇下佢做緊咩
原來佢一邊望地下一邊用普通話同人傾電話
初頭我以爲係大陸網媒果d
但最後幾句
大概係：見到在場既人都係好和平既，請狗仔一定要乖d唔好咬人
果個人見我響佢隔離聽住
就急急腳走左
我下意識覺得唔對路
就跟左幾步 但太淆
無幾耐條橋開始好大煙
大家都係錦推過黎 就醒左
到而家都好不安內疚

D人話夢境好多時都係心入面最驚既野
要正視問題先得
如果下次再發夢
我一定會努力聽清楚個壞人講咩
叫身邊既人一齊幫手聽同記錄低
唔好俾個心魔消失

大家仲有無其他方法救救我呢隻迷途小羔羊